是日午餐 餓撚請入。。。

今次。。。

普通料

涼瓜

吉吉有冇D差唔多年紀同事

弘b都鍾意涼瓜？

成間銀行都是同我一樣40路

好過尋日舊肉餅

今日普普通通，我覺得尋日好食啲

撈汁，尋日舊餅

核突

原來你鍾意汁撈飯

M男
掛住你

最鍾意豉椒苦瓜

識食

愈苦愈正

爛屎？

D師奶好悶又煩我D同事都係咁

😒

M男 miss you

呢d hin汁飯覺得好難食

唔錯